{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Coperni/GM0022042097834/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cargo Pants - Khaki"
    },
    "text": "Coperniブランドの女性用Cargo PantsであるSS22 / QW2421CO1A[COPERNI]は彩度の低いストーンカラーのユーティリティパンツです。 この製品はCOPERNIで製造されたもので、素材は表地で綿97%とポリウレタン3%を使用して製作されました。 ローライズシルエットでルーズなフィット感を誇り、コットン混紡素材で快適な着心地を提供します。 この製品はポケットディテールが目立ち、足首部分はファスナーとリボンバンドでスタイリングできます。 この製品は洗濯方法に注意する必要があります。 洗濯する前に必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "Coperniブランドの女性用Cargo PantsであるSS22 / QW2421CO1A[COPERNI]です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのカラーはどのようなものですか？",
            "answer": "彩度の低いストーンカラーのユーティリティパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿97%とポリウレタン3%のコットン混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なデザインはありますか？",
            "answer": "ローライズシルエットでルーズなフィット感を持ち、ポケットディテールが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯する前に必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何色の製品ですか？",
            "answer": "ストーンカラーのユーティリティパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ローライズシルエットでルーズなフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "コットン混紡素材で快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツの足首部分はどのようにスタイリングできますか？",
            "answer": "足首部分はファスナーとリボンバンドでスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 386
    }
}